有冇人覺得自己父母愈黎愈退步

以前細個覺得父母好叻，當人大左識既野多左覺得佢地一直退緊步，咩都教極唔識，唔願學習新事物。

日日返到屋企見到佢地咩都嗱手唔成勢，就好抿忍唔住話佢地，慢慢關係就愈黎愈差

有冇人都係咁？

其實係因為你一路進步緊，但係佢地已經過咗學習能力最高既stage

俾d耐性佢地啦唔好唔記得細細個嗰時邊個教你著衫著鞋食飯

其實我唔想話佢地，但果下我出於唔想佢地比世界淘汰⋯⋯

同埋真係想佢地可以自己處理問題，我成日覺得假設有一日我早死死過佢地唔可能係身邊幫佢地咁佢地點算

怪獸家長就聽得多，可能我係怪獸子女

係到講完舒服哂，一直屈係個心到

你講得岩，我細個都係咩都唔識佢地都冇嫌棄我......
我睇完你呢番話我喊左出黎

我應該出於係自私

父母年紀愈來愈大
佢地退步係好正常
唔好唔記得係你細個乜都唔識個時
同你炆屎?

係,
佢冇嫌棄你因為你係佢兒女
你都唔好嫌棄佢地
因為佢地係你父母
冇佢, 唔會有你

屌你 差d喊

冇不良嗜好就盡忍啦
好過我老豆爛賭到仆街

日日係到睇TVB讚死黑警奶政府
同啲廢老一鳩樣無撚腦
已經失去左我對佢地既尊重

細個屋企人照顧你，到大個你照顧返佢哋
佢哋無嫌棄你，你都唔應該嫌棄佢哋

就係忘記左

係 變咗無腦藍絲

我其實唔係嫌棄佢地，係有種想佢地一齊進步，唉我都唔知

你將來老左咪一樣
有冇諗過自己出世俾左幾多麻煩父母佢哋都仲養大你

算啦！由佢哋啦開心加上唔影響到你咪得

無錯
早知生舊叉燒食好過

我有時同樓主都有同一個感覺
不過我會諗係我叻，諗野清
唔可以要求佢地太多
不過佢地再唔係我眼中嘅超人了

人老左就必然會退化
你第時老左都一樣
睇下你父母而家點樣 你第時都係差唔多, 無論係physically 定係mentally

從來冇諗過
識嘅嘢多咗 見識多咗 完全係因為我爸爸 (單親家庭長大)
佢一個揍大兩個 仲要供我去英國讀U 係一件唔易嘅事
He is always my hero 🥰
爸爸 我愛你呀❤️

佢地會老
機能會退
如果可以仲進步, 就冇退休呢樣野啦

因為你一路會進步：）
以前都有一段時間覺得佢哋越嚟越退步，然後關係變差，覺得佢哋唔知做乜。
其實係自己個人大個咗，見識多咗，父母未必再係我哋look up to嘅人
但如果佢哋以前無教我養我，我都長大唔到。

認同

望住佢地放工乜世藝都無淨係識睇電視

好羨慕啲人老豆呀媽咁多姿多彩 識一齊行下山 做gym 玩茶道 練字，etc

如果唔係佢地咁窮 我洗過到咁辛苦？

仲有樓主你無錯 望住啲咁既人會忟好正常，硬係覺得自己同佢地格格不入咁

由佢地啦 父母既人生係佢地自己既
選擇唔接受新事物都係佢地既事
舊社會長大既人讀書少 係無學習呢個習慣
同埋你人大左 佢地都未必影響到你咁多

Btw 好討厭用輩分壓人 歪理當真理既父母